HKUSPACE 畢業袍

想問有無巴絲知
HKUSPACE
Department of Mathematics and Science 件袍個邊咩色？

朋友就畢業想訂公仔俾佢

你應該鬧醒佢，太空畢業唔係叫畢業！
浪費學費而家仲想浪費你既錢！

十年前hkuspace 畢業覺得好羞恥，唔係大學畢業，着乜畢業袍。
點知而家見人中學畢業都着袍

上網有得search
跟hku果套色

太空衣多數白色

cyber 銀